應該要禁止教育界提倡警察係好人、正義

啲犯罪嘅警察愈來愈猖狂

小朋友長期潛移默化覺得警察係好人

對警察無戒心就出事 尤其女嘅

乜撚野教育嚟

警察捉賊 係正義嘅化身

生命 當賭注 留下了英雄故事

其實每個警察破過咩案？？